★公投：34歲是廢人 Vs 60歲是中年

34歲是廢人

60歲是中年

華為興衰在此一舉 任正非：過了34歲就是廢人

華為公司被爆出辭退34歲以上程式員的消息，這些程式員都已經為公司工作了十多年。展程CEO陳羽翔被指獨吞股權，逼走一起創業七年的程式員伙伴，從時間上來算創業七年也恰巧是30多歲的年紀。任正非解釋道：30多歲的程式員不能熬夜，失去激情30多歲的程式員成本太高，性價比太低，30多歲的程式員在法律上有更多權利。

lm

綜援戶是否廢人

低級公務員

薪金每年遞增

=廢人

IT = ?